金鐘快d走，唔走，今日170萬效果全廢

政府話要冷靜落黎先傾呀ma，今日做到170萬和平集會，迫政府做下一步，你地勇武一出招，滿盤皆落。就算留係到既和理非都快走，無我地呢一班人係到坐陣，無勇武會貿貿然做野，快d走。如果唔係，我真係多得你地唔少，然後咪lun駛我再係呢場抗爭出一分力。

TUIIIIIIII